想係電腦睇blu-ray 碟, 買外置blu-ray機就搞掂?

我見有人話AMD cpu, gpu 唔support 係咪真?

CPU: AMD R7 1700
GPU: VEGA 56

真心求教

講埋我個MON係 AOC q3279vwf8
底版係ASUS B350M-A

我其實google 過,但好似有好多唔同既答案
有人話BR機插電腦要買軟件, 有人教插電腦MON

屋企電視唔會考慮, 想係房毒自睇

MakeMKV

巴打意思係買BR 機,再RIP成 MKV播?

係呀
MakeMKV好快(一套戲15-20分鐘左右)同埋唔會壓縮

想問blu Ray 機係咪用usb插頭

我自己就緊內置
不過多數外置應該都係usb 3.0

買部ps4黎睇

用緊LG隻BP50ND40
果陣係腦場買$6XX
睇到bluray,係唔知睇唔睇到4k

用電腦睇4K就唔好諗,除咗要用牙膏廠內顯,仲要係特定某幾隻model的老母板

打錯 係bp50nb40
你google下

唔使google,4K drive暫時得pioneer

有uhd friendly drives 不過係非正規方法

Buffalo有隻都得，但都成1400行

送powerdvd （但我裝唔到 宜家變左燒碟only）

同埋amd暫時好似唔得 要指定intel， moon好多都冇hdr

P.s. 如果真係想要睇4K, 建議平平地買部lg 千幾 或者Xbox one x 駁電視

如果唔洗4K 又唔係好需要好高畫質
就求其買部LG BP250 HDMI 吉落電腦MON $500內包搞掂啦

唔該大家
我部電腦機箱冇CD ROM 位, 所以唯有USB 3.0
如果4K 唔得就算啦, 2K 都夠用

其實我D BLURAY 主要係聽演唱會,分別應該唔會好大?

巴打係咪講緊呢隻
我有2隻

我買完之後發覺3.0用唔到 剩係用到2.0
然後用dvdfab rip碟
利申Mac

係呀
你裝唔裝到佢隻碟 我貪佢隻powerdvd先買行 但裝唔到

我兩隻都係攞嚟rip碟
都未用過

我就係買左個4k碟機先發現中伏
Amd點樣先睇到4k藍光？

AMD睇UHD就下世啦